TIMO-järjestelmän loki tiedosto.    12:39:50 

Paketteja jäi varastoon: 
0
Toimitetut paketit: 

ALAVUS, S-market Alavus
     -> AKAA, S-market Toijala
Etäisyys: 159.53km, Sisältö: Epämääräinen ruskea massa
Paketin luokka: 2
Huomioitavaa: Paketti toimitettu normaalisti.

